Nitendo Switch Ban問題

我部switch比任天堂Ban了，error code係2181-4017﹐佢話我被暫時停用網上功能，大家知唔知要幾耐先可以開返？

買過部

冇方法搞？一定要買過部？

想知做左d咩柒野先會ban

貪心野姐 玩老番係咁架喇

抵死啦

抵死～

改機玩老翻，應該永久ban機喎

改機或者買過啲不知明來源嘅game就會畀人ban

penalty就係好似你所講嘅永久限制online service

佢個case其實應該係偷偷哋改時間嚟刷嘢 but who cares, cheating is a bad manner